土瓜灣女子落街買KFC外賣 遭紅van撞斃

土瓜灣發生奪命交通意外！晚上7時許，一名50多歲女子外出買KFC外賣，其間沿馬坑涌道返家時，遭一輛由九龍城道左轉入的紅色小巴撞倒。

女子被撞飛數米倒卧地上，躺在血泊中，昏迷不醒，外賣亦散落一地，門牙飛脫，救護員到場將女子送往醫院搶救，可惜最終不治，警方正調查意外原因。

我願意用10隻香港警犬條命換返呢個女人條命

我出3萬

仆街小巴佬 最叻車死人

你老母幾多歲?

RIP

嗰區d紅van架架都格蘭披治咁樣
次次搭親都好撚驚，但坐隔離d師奶又好似慣哂咁

問你老母幾歲你答我仲在生?ching係咪有輕度弱智?😢

你果然冇改錯你個on鳩名，返大陸慢慢傳啦屌你

如果呢個女人 是新移民 + 支持建制派 呢??

咁多人死又唔見啲警犬死

小巴佬趕收工呀？

旺角土瓜灣線潮聯小巴佬

VAN佬的士佬全撚部都趕住投胎咁,成日見到行人過路處都唔收慢踩曬油

次次交通意外見到呢d遺物就特別心up...

佢嗰度附近有冇紅綠燈

嗰個轉彎位成日泊啲大貨Van喺度，亡命紅Van又成撚日唔打燈鳩速轉入，唔出事至奇，睇下邊個咁好彩中六合彩頭獎。

行多幾步近炮仗街有

法例15米以外冇紅綠燈天橋隧道其實可以橫過馬路

照換

圖中的士嗰個位， R.I.P.

呢個位設計極on9，一條大直路啲車行勁快
要過馬路一定要預勁早

買俾仔食？

如果係呢個位小巴佬大鑊了

係呢個位，左下角啲凹位成日泊滿大貨車阻擋視線。

rip

唔知路面設計,睇幅相以為事主橫過馬路
依家如果事主係行人過路處過馬路,小巴佬係咁衝望都唔望就掟灣肯定大鑊

可能係幫個仔買飯

唉，仲要做隻餓死鬼 希望佢一路好走

個仔實好內疚

阿媽樓下買個飯都咁耐㗎

三毛狗又想趁機整臭連登個名

大多你10隻

你同班黑警都快啲去死

弱智仔問非所答

換完又被撞,無限輪迴到無曬班警狗

屌你個emoji

如果如果，收皮啦豬閪成

暫時仲在生，好快唔係架喇，希望佢多d陪老母

應該係買返去同屋企人食啦
見佢拎住咁大個餐
唉